疑不滿記者於餐廳外拍攝 朱經緯：吔屎啦你！

【本報訊】前警司朱經緯昨日滿面愁容，與上周六（8日）出席同袍聚會的飯局大相逕庭。當晚記者收到消息指朱經緯會現身灣仔一間酒樓，席間他露出鮮有的笑容，不時有同袍上前跟他閒聊及合照，有現場人士透露，傾得興起的他亦有拿起酒杯。不過曾獲特首及公務員事務局嘉許，以及眾多警隊高層大讚盡忠職守的朱經緯，卻將車違泊在雙黃線路段。

上周六晚約8時半，他獨自一人駕車抵達灣仔，其後進入一間酒家的包廂，記者見房門口寫上「第三劈」，共開了4圍，朱經緯坐在最入的一圍。其間記者見他滿場飛，與不少好友傾得手舞足蹈，4枱人更齊齊影大合照，場面熱鬧。

至晚上10時許眾人陸續離開，朱經緯離開時亦有點面紅紅，然後獨自取車離去。惟作為前警司的他，卻將愛車違泊在莊士敦道一段雙黃線路段，還泊足個半鐘。

這宗困擾近4年的襲擊案，朱經緯去年12月被裁定罪成後一度還柙16天，及後獲准保釋外出等候上訴。上個月仍在保釋期間的朱經緯，被讀者發現他現身在堅尼地城一間餐廳，記者立即趕到現場，見他與女友人及少年於一間相當有情調的西餐廳食飯。為免影響其他食客，記者只站在門外以長鏡拍攝。

惟約半小時後，朱發現記者即氣沖沖出來，語帶不滿的說：「你真係好×……你呢個人真係無聊得好緊要！」記者上前要求訪問，以了解他對案件上訴有無信心，但他怒火中燒說：「吔屎啦你！」

其後，朱經緯見記者仍未離開，就拿着手機出來反拍記者。此時記者再次邀約訪問，但他卻指罵道：「太過份喇！有乜好講箒！」之後更召來警員到場調查，朱經緯一行三人亦決定打包食物離開，惟上車前仍狂發炮：「你做乜成日騷擾我呀？成日等我？覺唔覺得好討厭呀？人哋私人生活……」最後憤而駕車離開。

跟D咁既大佬 ? 吔屎啦你!

張學友

狗仔隊跟呢啲社會垃圾就啱

姐係酒後駕駛？

咁講真啲記者又真係好撚煩
影咪影囉成日叫人回應下

個半鐘雙黄線都無龜同咖啡仔去炒牌
家下d 黑警剩係返日抖架咩

酒後駕駛害人

你唔搞咁多野根本冇記者想搵你
又要扑人 人唔願意面對個後果

on9
比機會佢做回應都煩
門面功夫都唔做
入去比人玩屎忽啦

又醉駕又違泊

香港警察質素呢

唔明佢地合照係咩心態，做完仆街野仲比人當佢係英雄定係警隊之光？

喂 飲完酒「取車離去」？

正是

希望豬經痿俾人用警棍通屎眼

真係垃撚圾 新聞自由真係大撚晒

以後有新圖用

屌你老味, 酒後駕駛??

記者夠pop啲一句車過去
你吔皇家飯
Peace

如果唔係警犬，係明星又或者係一啲受害者又點睇？
成日就係有班垃圾記者阻住人哋救援
仲煩撚過啲巴膠

舉個例

如果係明星，一早已經出離道歉，坐完監出埋離。

咪係，呢段算好，無老作新聞

之前，陳浩天、眾志肥仔拍拖都好影，仲要寫到佢地係姑爺仔咁

仲要得罪傳媒，
真識玩

仲有文匯記者打梁天琦造新聞

呢啲酒駕仆街等佢開車就輕輕逗佢籮友

阻住班驚犬就係做好事

應該搵吳幸美嚟採訪佢

醉酒駕駛？

豬蛇你吔緊啦

新同事, 唔好介意我扮期輩分享下點樣做打手啦

應該講:
言論自由唔係冇限制
新聞自由唔係冇限制
採訪不能觸及紅線

而唔係扮小學雞爆粗

而家d差佬同d罪犯咁fd架

on9 只係想講記畜垃圾

問佢 又想用警棍扑人呀？

嬲嬲豬呀？eq咁低架

黑社會大佬有事 當然會吹雞啦

阻救援同影囚犯邊有得比

吔屎啦你

朱蛇心底裡應該係覺得自己打人無錯
警察係為左香港治安去教訓壞人
所以佢唔會認低威 但又諗唔到點樣唔洗坐監

唔順氣拎警棍扑鳩我囉

吔屎啦你新素材

抵撚死 當日佢扑人有冇諗過人感受？

嬲嬲豬啊?
巧京京啊